朋友次次遲到

如果你朋友打撚死都要準時既話，我只可以講......佢根本無當你係朋友